
##### 千寻烟波<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-26.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝平安  
&emsp;2603楼  
&emsp;2020-04-15 22:47  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;最后一条了，大家早点睡，别熬夜了，小心像我一样头发已经全白了哦（说起来这个算白发少年还是算白发萝莉啊……）  
晚安，缘吧。  
如果有缘，我们必能重逢于苍穹之下。  
祝君，武运昌隆  
祝君，缘聚于空  
&emsp;2604楼  
&emsp;2020-04-15 23:24>
> ###### 中二的波特兰♋:  
> 挺住！三神一个都不能少！
>
> ###### 维你而已7😷:  
> 满天星辰一个都不能少
>
> ###### 错误代码ºº:  
> 玛德三幻神一个都TM的不能少，所以给劳资挺住啊喂
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷晚安，缘吧晚安  
&emsp;2605楼  
&emsp;2020-04-16 01:26  
***
##### SoLo丶Ck  
&emsp;又是一夜无眠……愿好  
&emsp;2606楼  
&emsp;2020-04-16 05:15  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝平安  
&emsp;2607楼  
&emsp;2020-04-16 06:45  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;怎么说也是追了这么久的帖子，祝平安吧  
&emsp;2608楼  
&emsp;2020-04-16 07:29>
> ###### 妹控没有妹🐶:  
> 担心他俩
  
***
##### 永撒X<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;祝平安  
&emsp;2609楼  
&emsp;2020-04-16 07:43  
***
##### 梦飞漫雾  
&emsp;平安<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f34.png?t=20140803" >  
&emsp;2610楼  
&emsp;2020-04-16 07:55  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;2611楼  
&emsp;2020-04-16 08:18  
***
##### 中二的波特兰<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;挺住！三神一个都不能少！  
&emsp;2612楼  
&emsp;2020-04-16 08:19  
***
##### 妖刀姬<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油，早日康复  
&emsp;2613楼  
&emsp;2020-04-16 09:03  
***
##### bd11225  
&emsp;浩爷加油，会一直在的，等你回来<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f34.png?t=20140803" >  
&emsp;2614楼  
&emsp;2020-04-16 09:07  
***
##### 彧卬0<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;大家都会等着浩爷的<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon5.png" >  
&emsp;2615楼  
&emsp;2020-04-16 09:11  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;挺住！就算雨浩不更了，我们每天都会来顶的，挺住！  
&emsp;2616楼  
&emsp;2020-04-16 09:48>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 原谅你了，有缘再见👋
>
> ###### 遥之穹♂ 回复 我家的小雨浩: 
> 谢谢<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon1.png" >
  
***
##### 倚栏听风by歆夜  
&emsp;啥也说不出来，只能加油，祝平安  
&emsp;2618楼  
&emsp;2020-04-16 13:08  
***
##### changyou907  
&emsp;lz加油  
&emsp;2619楼  
&emsp;2020-04-16 13:09  
***
##### changyou907  
&emsp;打卡01  
&emsp;2620楼  
&emsp;2020-04-16 13:11  
***
##### changyou907  
&emsp;祝lz平安  
&emsp;2621楼  
&emsp;2020-04-16 13:12  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;第一天的  
&emsp;2622楼  
&emsp;2020-04-16 13:14  
***
##### changyou907  
&emsp;账号被封了qaq  
&emsp;2623楼  
&emsp;2020-04-16 13:16  
***
##### changyou907  
&emsp;上演真人版缘《》空  
&emsp;2624楼  
&emsp;2020-04-16 13:21  
***
##### 以星河为曦<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;2625楼  
&emsp;2020-04-16 13:28  
***
##### 吟诗里  
&emsp;楼主加油，一定可以过去的，等你回来更贴  
&emsp;2626楼  
&emsp;2020-04-16 13:40  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-34.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>咕噜咕噜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-24.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;lz加油  
&emsp;2627楼  
&emsp;2020-04-16 15:10  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;要开始睡大觉了……  
晚安，缘吧。  
约定好下一回见面的时间吧。  
我会在数个月或者数年以后回来的。  
我们约好了  
&emsp;2628楼  
&emsp;2020-04-16 16:17
>
> ###### 曾xiao钰 :  
> 浩爷再见<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f24.png?t=20140803" >          
>
>
> ###### 小天😂😂😂 :  
> 再会          
>
>
> ###### 小天😂😂😂 :  
> 感谢          
>
>
> ###### 恭喜这个b-- :  
> 再会          
>
>
> ###### 遥之穹♂ :  
> 再会！          
>
>
> ###### 炎之男🔯三井寿 :  
> 再会！          
>
>
> ###### 倚栏听风by歆夜 :  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon24.png" >          
>
>
> ###### 宏电子64 :  
> 再会          
>
>
> ###### wzxwzx℃ :  
> 一定要回来啊！我们都会在这等你的！          
>
>
> ###### 考虑考把控虑吧 :  
> 祝君,武运昌隆          
>
>
> ###### ChenZe- :  
> 再见哈，为什么总感觉你这要回不来了          
>
>
> ###### kyc柯南 :  
> 再见          
>
>
> ###### 河灰羽然🌊 :  
> 祝君，武运昌隆！          
>
>
> ###### 星雨枷鎖 :  
> 加油          
>
>
> ###### 孤傲的小狼王 :  
> 加油          
>
>
> ###### -东方 :  
> 再会          
>
>
> ###### 最爱M481- :  
> 加油，一定好起来，等你回来          
>
>
> ###### 文立刀猛 :  
> 约好了哦，一定要回来。          
>
>
> ###### 叶子吃汤园 :  
> 加油          
>
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 一定要回来，在此等一辈子          
>
>
> ###### 墨染希º :  
> 等你回来，一定要活下去。        
>
> ###### 特拉阀尔加 :  
> 浩爷，我等你        
>
> ###### ▫清茶▫ :  
> 等你回来，一定要好好的        
>
> ###### 兓吅-书生 :  
> 再会        
>
> ###### Brian56667 :  
> 再会        
>
> ###### 小小中二病ლ :  
> 再会        
>
> ###### 醴爸爸 :  
> 浩爷加油啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >我最大的精神动力<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f09.png?t=20140803" >        
>
> ###### 错误代码ºº :  
> 再会        
>
> ###### qazvfrujmploj :  
> 再会          
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;5月20号回来冒泡啊  
&emsp;2629楼  
&emsp;2020-04-16 16:30  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我们等你的  
&emsp;2630楼  
&emsp;2020-04-16 16:30  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>北原Sora  
&emsp;求这本书  
&emsp;2631楼  
&emsp;2020-04-16 16:42  
***
##### 孝傲江湖hdhs  
&emsp;一定要好好的，我们等你<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >  
&emsp;2632楼  
&emsp;2020-04-16 16:48  
***
##### 热情1000<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-17.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;2633楼  
&emsp;2020-04-16 17:33  
***